是日早午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大肥羊

1 絕對。gchi

喂

is not

羊是養肥自己嗎

是

成大碗嘔吐物

麥皮多士凍檸茶

嗰碗野咁恐怖嘅

環保麥皮

麥皮唔掂